 언니한텐 슬쩍 물어봐. 뭐하는 사람인지 몇살인지.
그사람 몇살이야?
응? 스물 일곱.
그럼 언니보다 세살이나 어리네? 울언니 능력있다. 요즘 능력있는 여자는 연하가 대세라며.
만나다보니 그렇게 된거지 일부러 연하 만난거 아냐.
직업은?
그게..
혹시 백수는 아니지?
아니야. 공무원이야.
 괜찮네. 집은? 집은 어딘데? 잘살아? 부모님은 뭐하시고?
넌 오늘따라 별나게 그런다? 나중에 어련히 알게될까.
궁금하잖아. 형부될 사람인데 최소한 기본적인건 알아야지.
말했지? 결혼 안한다고. 그냥 연애만 할거야. 
?...
